到底做靚女係咩感覺？

生得好柒成日因為個樣而唔開心

見到街上面嘅普通靚女， 會諗佢哋平日嘅生活係點

訓醒=>同男朋友做愛=>返學=>同男朋友做愛=>
放學=>上男友屋企=>同男朋友做愛

整容啦

你3個月前已經開過post講話自己樣衰

3個月已過

請問儲左幾多錢

夠錢整容未

國字臉去泡菜鋸好似十萬以下

幾多歲
月入幾多
儲夠錢就去泡菜/台灣/日本整啦

心地靚都好重要，外表呢啲野改變唔到，加油

日日俾唔同男人屌

世紀騙局
男人睇內心？
你試下生到魯芬咁搵個男人同你講心啦

錢都勉強夠

諗緊點請成兩三個月假去整

做邊行 ???

btw 你會整邊忽先

我問過如果輪廊問題, 基本上要整左輪廊先

點解要請兩三個月咁耐，一個月都搞掂啦

Big 4

人才
咁做得big4應該儲左大把錢啦
夠換頭換面有突

你會整邊忽

研究緊經中介去韓國做突嘴手術/削骨先，整好再考慮整埋鼻

有時見d正女做垃圾工
做體力勞動工
返shift返到殘哂
就覺得自己身為男人都冇佢地咁捱得好廢
又會眼紅佢地咁叻

幾錢 ???

又唔係靚比人睇，咁樣永世唔洗滿足啦

一個月如果削骨/ 正顎果類手術應該仲有啲腫同瘀？

但係你big4點樣可以閃幾個月

突嘴+削骨手術就2000萬won左右, 包唒機票酒店同住院

正鄂就2500萬won左右，一樣全包

連埋考試假應該最多請一個月
暫時唔考慮辭職

緊係唔好辭
big4咁好前途

腫同瘀姐，人地見到你咪是但話仆親

主要係覺得自己好靚自由美..唔洗點整..
根本唔識潮流.. 2X 幾歲仲戴住學生副眼鏡 , 所以冇人要

好少女仔會覺得自己樣衰。你係咪冇自信咋？

其實你正常汁下d頭髮
化下裝都好難樣衰得去邊
除非你暗瘡肥婆
咁就要減肥清左暗瘡先

通常呢type一戴番con就超靚女，識幾個frd都係咁⋯

是但啦！ 又唔係要做明星，整嚟日子都係咁過，最慘係之後會痛同好多後遺症。

應該唔係有少數friend 笑過我柒，雖然我聽到之後會笑吓咁就算，但內心其實好受傷

飄個眉會有分別

btw不推

飲食業果類？

樣衰都分好多級， 衰唔衰得過 catgirl

同事九成靚女/正常樣
成日好自卑

big4咁大把錢整容啦
加油
整到同人一樣咁靚為止

你有冇cool過牙?真係要正顎咁嚴重咩

瘦+皮膚白版catgirl

見過外表差 心地差既人啦

有冇示意圖， 聽落都唔算係最差啫。

有啲嘢化妝都救唔到 例如鴛鴦面
我自己就係咁 鼻扁+高低眼 化完鼻影側面就露底 但正面就好明顯高低眼
就算化妝都只會好睇少少 但唔會變靚

唔好有錯覺覺得化妝可以改變好多嘢
網上妝前後反差大嘅人 望真啲 佢哋面型同鼻型都唔錯 最多係對眼細同皮膚差少少

所以 如果樓主真係好自卑 覺得化妝幫唔到
試下微整都未嘗不可 前提係你ready要定期入廠維修/失敗/副作用

話你7其實係咪話你唔識打扮咋

雖然內心好重要
但身為男既都係同你講外表係第一印象
小執下可能會成個人唔同唔需要整到成個韓國咁
再加上化妝著衫打扮就好夠
最重要唔好成日自卑怨天怨地
唔係既話除非靚到IU咁否則冇咩男仔想日日呵住
保持樂觀都好重要

削骨呢啲有唔開刀既手術架 慢慢微型整 又唔覺眼 又唔傷

其實樓主你去打下LOL / 其他GAME，頭像貼你身體一部分，已經感受到

靚女呢個世界真係有好多多到痴線 但偏偏冇我份

瘦白都已經好過好多女仔啦
比D信心自己啦

最重要唔好成日自卑怨天怨地 <- 呢個真

其實我現實中唔敢同朋友講呢啲（除咗一兩個超close嘅），佢哋應該覺得我好樂觀

朋友/同事聚會佢哋想影合照我會好驚好唔想影，但知道自己已經樣衰，如果連性格都唔正常真係會俾人排擠，所以扮到好開心咁影

我有時化妝果陣會不自覺咁望住塊鏡喊，好辛苦⋯上連登可以唔使再扮樂天,可以盡情咁呻，個人好似冇咁壓抑

係呀我寧願皮膚差，起碼可以化妝遮到/勤力護膚

每個人都會有部分缺陷
正如我外表過得去但唔會到男神lv
但係我好做自己講野都好直接所以我都唔算好受歡迎
經歷過好多事之後先發現
努力做好自己等自己變得更有價值先唔會被拋棄
所以唔開心可以盡情喊但訓醒左就要好好努力做人
呢個世界就係咁唔公平所以先要努力去彌補自己缺失既地方

自拍先啦

叫過你整容㗎啦
懷疑知你係邊個

和你貼 連儂廁

通常樣衰嘅女人對腳都好正

魯芬一生未婚，由於她媽媽曾對她說過：「要自立，褲子要扎得緊！」，所以她自己從不做「出格」之事，62年來謹守處女之身。

把口係衰左少少 但係...

幾高幾kg
同埋眼大唔大
有冇雙眼皮

見d女咁想要雙眼皮 係咪因為單眼皮會顯得眼細同恰眼瞓（笑眼）？

加油 總有人唔係樣貌協會 未遇到啫

如果生得矮 咁仲靚唔靚
我個ex 15x cm, 5x kg，話我影唔到佢有長腿，心諗 你係高嘅我點影你都會有啦，不過自己最抵死嘅係影到佢有水桶腰

唔知點解好好奇想睇有幾樣衰
樓主可否自貼

絲打

佢唔係tb黎？

單眼皮隻眼都可以好大 要眼珠黑色部分比例大先得

都係架. 但唔撚覺醒既人就永遠覺得自己無問題
整唔整容就唔洗咁誇張..有冇樣衰到咁?
其實整下形都好普遍,做下美容都可以~
咩化妝都搞唔撚掂,我係仔唔撚太識, 你乾乾淨淨聽教聽話其實係仔都受

不如試下微整+化妝？

應該比較難😂 有無可以用下d知名人仕既樣黎大若比較下

樓主 一整就整哂佢

有錢同生得靚之間會揀邊樣？

其實睇比例嘅姐
矮嘅女仔都可以腳長嘅

真心咩.......

蠟筆小新隻眼又真係幾大

整容成功既話(整得靚+唔需要定期維修)
根本9成男都唔會介意，所以唔洗隱瞞
反而你隱瞞之後被發現會嬲d
整完之後你就有第二人生
建議你趁而家豬西mode搵定個對你無差別對待既男
整容成功之後比佢排第一食你隻豬

其實係咪由個波開始度定點

如果淨係整正鄂解唔解決到突嘴

搵另一半要求低啲咪得囉

由條頸開始

雙眼皮都可以死魚眼

利申：天生極深雙眼皮但超死魚眼

唔係㗎 皮膚差遮極都差好多 好明顯厚粉 啲男人都以為你成個樣係假

支持整容
加油絲打
重新開始過人生

做男人都想知做靚女係點

雞

相由心生

點樣改心地？

好多人以為整完靚，但第三者睇整完其實仲肉酸恐怖左，仲要返唔到轉頭

生得柒就唔好開po啦

其實30歲以下既女肯做下運動打扮下
個樣柒極都應該有個譜既

ok, 樓主 pm 咗你

大把兵任佢舞
唔洗出聲已經action

除左女上司基本上無人會亂鬧佢
有咩錯唔會入佢數先
就算捉到都大把唔知頭唔知路既外人幫返佢然後屌返毒撚/柒絲轉頭做咩對人地咁差

大把老姑婆都係咁諗...最後...

底子唔錯，汁一汁收女神。
唔做big4 都大把機會。
趁後生快d 整。

靚女永遠有人幫忙定律。

樓主
雖然唔想推薦大陸嘢
但你整之前都可以參考下支那小紅書入面d人整容嘅心得
始終佢地好多人整過
個sample pool會大好多
我有望過下
佢地變化係好大，但都有人好真實咁post出整容後遺症，eg鼻嘅組織增生
唉...
樓主我好心庝你
你應該比人試過好多唔友善嘅對待...
真係好希望你可以遇到個真心愛你嘅人唉

我覺得呢d 錢唔好慳...
一分價錢一分貨

去做d男人主導既工
例如地盤 整車
之後就好多男人圍住你轉

其實iu都唔算好靚⋯

同埋靚唔靚，取決於有冇自信。

終於都有人講 唔太覺得iu靚

反正你都諗住整容，不如自爆下睇下有幾惡劣

身材keep得好啲，有腰加件緊身show少少波post下上ig大把狗公啦。

屌你老母開埋啲膠post

yes...

同身材好真係加分

利申 肥婆

留TG大把人搵你

女人 樣可以買 青春無得買
趁青春整容 食到 後生+靚呢條女
你就明呢個世界既運作

唔好信果d 心地好就得
好多人寧願揀個靚又心地麻麻的
都唔會考慮一個醜的心地好
就算佢地咁講 都係因為揀唔到個靚

我同過好多9分以上既靚女拍過拖
有女強人 有自閉type 有善良type 亦有鬼妹

極靚+ 青春 = 嫁有錢+樣中上男仔+死心塌地

靚+ 青春 = 嫁中產up+ 同上列條件類同

極靚 + 不青春 （30up)= 可以嫁到 第一/二類 看人脈
+ 條女蠢唔蠢 eg揀過頭

正常樣 + 30up = 除非識左好耐/ 已經只能考慮跌一grade男 30+（脫髮/ 唔高/ 性格缺憾/經濟差） 是但一樣

靚+ 努力 = 事業上發展到 唔駛男人養 （tvb未嫁的女藝人 胡定欣 /唐詩詠 之類）

正常樣以下 = 除非極聰明 舞得掂男人個心
唔係只會被（8分男/ 中產男/ 青春男/ 口花男）趙完鬆

雖然我講野難聽但係事實

想知醜樣到咩程度？

其實樓主應該係心態問題,覺得就算你去整完個容,可能都會覺得好丑樣,或者咁講,個心態冇變,其實整完都會咁諗

好顛
咁多人水9 樓主心地好就有人追

所有有條件男人都睇樣先
就算班冇條件男人都想簡靚女
只係冇能力

Big4 做夠2-3 年咪抖3-6個月去整
你肯做番肯定有工

你唔快d 變靚女就真係冇前途啦
我做果行見好多

但你要接受到身邊人背後話你整過容

其實辭職係避免唔到
普通開少少眼可以話化妝好咗
但俾big 4 班HR 八婆知道大執過
實唱到周街都知
執前執後d 相擺埋一齊俾人bully

你都係諗定幾時轉走big four嗰陣先做
同新公司講去咗幾個月旅行休息吓
仲要開定新ig 無舊相
必要時要換埋英文名
要明白社會好多人 尤其女人都未接受到整容

女人有閪點會無人要男人又矮又樣衰就真係收得皮

做人最緊要有自信同勤力。

我未見過自信同勤力嘅人差得去邊。

同埋樓主唔係樣衰問題，係做人未贏過嘅問題。佢吓吓都輸，就怪自己個樣唔掂。其實佢整靚少少都會輸。因為只要有一個天然靚嘅人唔覺意做咗佢身邊嘅人，就會被即時行刑。

你係公司應該過得好慘

我覺得真係心態取勝
要心態ok先可以去整
唔係整完都會自卑

正確

入左big4已經贏左啦，邊有輸利申入唔到既廢柴

跟本就唔靚 明明就普通女仔樣

贏輸都係自己定義

呢個真

唔知樓主會唔會睇到我comment
但我想講
溫書小隊長覺得你好叻
好大勇氣先決定到去整
整容唔係一件唔好既事黎
記得唔好整上癮就得架啦
溫書小隊長支持你

話說平安夜嗰晚，我約咗我女朋友諗住出街行下食下飯。咁嗰晚佢放咗工就嚟咗我屋企沖涼換衫準備一齊出去，我一開門佢就話好肚痛要借個廁所嚟屙屎，咁我就由佢喇! 點知佢屙咗勁耐都未出返嚟，我就問佢咩事喇! 原來佢屙屎屙塞咗個廁所，喺到煩緊點算，我笑到仆街! 就叫佢出一出去，等我攪。

佢就好尷尬咁係咁Say Sorry，我一路通廁所一路笑到仆街!我都係第一次見人屙屎屙塞個廁所!

其實本來都無咩問題，但係我衰多口講咗句:「呢件事證明咗你唔係靚女。」

佢就問點解? 我就話:「因為靚女係唔會屙屎!梗加唔會屙到塞廁所!哈哈哈哈!」屌你我真係笑到癲!

點知就係咁激嬲咗佢，全程都唔出聲唔理我由我喺到單機，我出盡奶力哄佢都唔肯理我。

我死死氣咁話:「對唔住呀......你要點先肯同我傾返計呀?」

佢終於肯理我，佢就指住玩具鋪一隻「比卡超」，就話:「由呢刻開始，你要扮比卡超嚟同我傾計，如果做唔到或做錯我就呢世都唔理你。」

屌你扮比卡超? 我女朋友低B就係人都知，但就經常爆出令人難以接受嘅要求，所以唔係好多人頂得佢順。

「哈!咁你搵岩人，唔好話要我扮隻比卡超，扮數碼暴龍都得呀!」咁通常我都會同佢癲下。

佢即刻作一個嬲嬲地嘅樣話:「扮比卡超呀!」

「比卡!比卡! (OKOK)」就係呢番說話開始，我就開始同自己講，我係一隻比卡超。

行咗一陣，女朋友終於問:「話時話，今晚去邊到食?」

「比......比卡超? 比卡比卡比卡! (嗯......薩莉亞? 間野又平又抵食!)」 我將心目中想講嘅說話鳩UP講出嚟，等佢唔知我講嘜春而知難而退叫我正常返。

「薩莉亞? 好呀! 最緊要平呀!就去喇!」說罷，女朋友就繼續拖住我手行。

屌!? 知我講咩嘅? 佢鳩估咋? 於是我就開始試佢!

「比! 比卡超比! (喂! 屌你老母!)」我就試下講下粗口等佢有咩反應。

嘩!一講!佢即刻甩開我隻手，好驚訝咁問我:「你做咩講粗口?你同我講呀?」

我流哂冷汗，即刻死死氣話:「比卡比卡!比.....比卡比卡超! (唔係唔係!我......話緊我老細姐!」

於是佢就一臉懷疑，但都繼續拖我手行。嘩屌你!佢真係識聽架!痴線架!

去到薩莉亞餐廳，佢就話去廁所先! 佢走之前叮囑我繼續做返隻比卡超! 我仲好撚過癮咁伸隻OK手勢仲扮哂低能咁話:「比卡~~~~(OK~~~~)」

係我睇緊餐牌時侯，個侍應走嚟問我食咩。我正想講食咩時......諗起女朋友嘅叮囑......

即刻淆淆底，屌! 如果我繼續扮隻比卡超，個侍應點睇我? 可能陣間攪到好大件事，成間餐廳都會圍住我睇下咩事! 但唔扮嘅話......女朋友分手都似......

我望一望個餐牌，好撚醒咁指住個"B餐"，然後話:「比!(B!)」可能同音，佢聽落無咩太大問題，最後我嘜鳩都點哂B餐。

女朋友去到廁所返嚟，我本來想笑佢有冇屙爆人地廁所，但見佢今晚咁認真，所以都係算。

呢餐飯一路食一路傾下啲閒話家常，當我不斷比卡比卡比卡超時候......我開始發覺身邊侍應同身邊嘅食客都用一個奇異目光望住我。

「比!比卡比卡超?比卡超!!比卡比卡超比卡!! (Hey!不如放過我喇!我知錯喇!我唔想再扮比卡超!)」我覺得我再扮落去，身邊嘅人都笑鳩我。

女朋友一邊低頭繼續食一邊說:「一日未到12點，你一日都係隻比卡超。」

我聽完後有啲無奈，我望一望身邊嘅人，係佢地眼中可能真係見到我女朋友同隻比卡超食緊聖誕晚餐......

食完飯，去咗沙田新城市廣場空中花園睇下燈飾，去到勁撚多人排隊!嗰下先知中伏，但女朋友堅持話要睇，咁我唯有同佢排隊。

一路排隊，佢就係咁撩我講野，我就不斷回應佢.....

我發現排喺我地前面對情侶時不時轉頭望下我地，我仲聽到個女仔同男仔講:「你睇下人地喇!人地肯扮比卡超哄女朋友呀!」

個男仔望一望我，然後一臉鄙視目光，好似不值我嘅行為。唉，同志，我都唔想。

一路睇燈飾我一路都好灰，我覺得我無哂尊嚴，係男人嘅恥辱，但我望一望身旁女友，除咗佢低能之外，其實真係好好......只係有時侯有啲要求真係好難令人接受。

唉，上次叫我用「摩斯密碼」嚟同佢溝通，今次要我扮比卡超.....下次又唔知要我做咩......

愈諗愈灰，突然女朋友捉緊我手，好溫柔咁講:「多謝你，一直都陪住我身邊。我希望你可以一直做我隻寵物小精靈，永遠一齊。」

我聽完後，即刻覺得好感動.....眼淚忍唔住不斷湧出嚟，我緊緊咁握住女朋友隻手講:「比卡......比卡超!(多謝.....我愛你!)」

突然間，眼淚好似流得太多，所有野都好似好模糊咁......開始咩都睇唔到.....

「比卡?!比卡卡超!!比!比卡超!? (點解!?我睇唔到.....Hey!你係邊?」

「比!(Hey!)」

「比卡超! (你係邊!)」

......
.....
....
...

一覺醒來，我呆呆咁望住天花板，留意到自己眼淚流了很多，我定一定神.....

望一望個日曆，2016年1月7日。

我先發現原來一切都係發夢......

等我仲以為搵到一生中最愛......

我慢慢起身站係窗台前，涼風吹來，帶點濕氣，似乎冬天已經結束。

我腦海仲不斷回味剛才嘅夢......

我用盡所有力吸了一口氣，然後對住窗外大叫:

「比卡超比!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!(屌你老母)」

有時侯激嬲女仔/女朋友，男仔都會用盡方法去哄返對方開始
男仔人生其中一個on9時刻可能喺呢刻，各女士們請好好珍惜呢個時刻。

不過如果你問我拍拖試過比女朋友叫過扮咩...哦..我記得..個次呢...佢呀...佢.....

拍拖?咩黎?女朋友?食得架? 比卡超比!

女人思維

條仔有錢可以同一個嘅

真
唔好踢爆啦

我都想做靚女

利申男

你啲frd咁衰㗎
我一定唔會取笑朋友樣貌

平時有冇化妝之類？通常化個啱自己嘅妝唔會差得去邊

聽教聽話 狗咩

其實相輔相成，你生得靚，心地好差都係冇用
但生得柒，心地再好都係冇用

拉

其實乾淨整齊都好重要
靚唔靚都好 老左都係一樣

樓主儲兩三個月錢咪最多整下雙眼皮
要做到韓國let美人嗰d成個頭換晒 冇五六十萬都落唔到樓
仲要樓主本身唔靚 唔會變angelababy架放心啦

支持你整
個個話心地好就得 咁點解唔可以兩樣都有
有自信既女仔最靚 但樣貌影響到你自信呀嘛
最重要既係 唔需要討好男人 討好你自己就得

利申：絲 自己唔會整 怕痛 正常樣

你咪話生智慧齒囉

屌到下體發臭魚味

聽落好老套但係有自信都緊要架

講到女人唔睇樣咁

通常靚女唔會覺得自己靚
因為佢哋通常唔會好多朋友

突嘴同正顎手術分別幾多錢？
另外突嘴嘅人係咪多數下顎都會比較突出？
我都好想整呢個
樓主加油！

有無咁誇？整容失敗累你一世！
曬咁多錢有咩意思

有錢靚樣再用錢換

其實香港都幾多靚女 可能因為好多都識化妝

peak season點放咁耐
過完peak未加人工又唔會想走

樓主咪話catgirl

夠男人生得矮慘?

請假？
我寧願你做多幾個月 草多d錢
之後辭職

你整完都唔想翻果間公司受到冷眼
重新開始你的人生 好好地活吧小子

路過會有人望 但個人自卑 成日以為係邊個位穿搭出咗事
好多人會聊你 但個人內向 搞到啲人以為自己好高竇走哂

有邊個唔係吖連登仔

你所謂既樣衰係咪即係肥同皮膚差咋？
如果瘦底都樣衰就整容，錢可以解決既問題就唔係問題

今日你未撻朵喎！

其實啲人對你冇咁好
甚至你講野 啲人唔想聽當你冇到
或者係街到冇咩人目及你
衰會feel到自己唔係咩靚女

如果係肥就做運動節食，去瘦身公司冇用，好快反彈只有運動減肥增肌肉量先係治本

靚唔靚好主觀嘅姐 你想做靚女 我地可以叫你聲靚女 俾你感受下做靚女係點

其實冇咩分別 係會多咗比人讚靚女
會有朋友的朋友見到讚靚女
其實你做唔出收兵嗰d 又唔會接受人地請你食飯、送嘢比你的話其實冇咩著數😂😂

下 李嘉欣點睇？（雖然佢唔係靚絕世界，但係都係好多人眼中嘅靚女）
我覺得靚嘅話，心地幾差都有要

認同 條眉靚已經爭好遠
女仔對眼最緊要 痴下雙眼皮戴下color con都已經呃得下人

有無身材？皮膚白唔白？

我覺得普通女仔 白白地 染個啡髮 化少少妝都未必無得救

唔會好樣衰同靚都仲有好大距離既....

想整咪整lor 樣的確唔係最重要 但整完如果開心d 有自信d 咁都抵啊

岩呀 靚都一樣可以好宅
係多左好多爛桃花

女人生得靚會吸引我去approach佢
女人心地差就屌完就算冇真愛
不過如果生得柒就。。。

係同事會對我好啲囉，多啲人望囉

靚女可摸耳做朋友

一白遮三醜

連catgirl都有男朋友，有時唔一定係樣子問題

心地差我會包容

catgirl都有ken，證明心地好都好緊要

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

靚女追巴士都有著數，司機一定停比你

你去整容記得整埋個胸，靚女+波大拎盡所有著數

比錢去韓國就解決問題

吾可耳牙 focus翻樓主的問題 唔好歪樓

大把有錢仔/佬追

一星期7日都有人約
晚晚有人請食飯+蒲

間唔中有人送下禮物咁

鐘意既可以被人包 有司機接送 信用卡任碌 都係咁上下

香港地大把有錢佬有一個老婆之餘 有n個女朋友

算啦 想辭職先去整啦 big4咁多事非
整完返黎再返工真心全公司都識你 到時上埋secret就無謂。。。

人都死左搵過第二個講啦
eg馬蹄露

Agger
如果太大改變實好多是非

酸撚到呢

我紅字男user黎...

打針咪得 唔一定整容既

仲衰 要驗眼

祝樓豬好運 手術成功
之前係日本割雙眼皮 割到好lun深 搞到好撚後悔
整容行業水太深 一定要做足功課 睇醫生d案例

As a女權撚其實唔係好開心，成日覺得即使係有人追都唔係欣賞我嘅內心
做嘢就更加麻煩，返工嗰度本身就唔多女仔，咁大家有陣時一齊出去gathering，男同事會好就我嘅時間，其他女同事梗係就會有微言

唔識呢d野
不過要整整好d
唔好貪平
見有d女個鼻一睇就知係整過
好唔自然

我以為日本雙眼皮全部都好自然嗰隻

同著衫一樣 :

只用一晚 ===
一定要好睇
夾 / 耐用 可以不理, 因為明天便永遠不會再見/用

一世日日用/一起 ===
一定是自然, 客易打理/相處
要揀能夠在 成功 / 威, 或 病 / 失敗 時也可以著住 / 一起

但有啲韓妹鼻扁得來好可愛

Aggar

咁誇張？

我都以為 被營銷厄左 我搵果個仲要係幾出名既醫生

IU應該算係可愛小妹妹嗰隻款呀嘛

我肥婆靚女A380

咁就一世

笑死

好似自然嗰隻係叫做吊線

其實而家D化妝品技術咁勁.你唔係到堅醜,闊面鼻扁歪嘴之外都可以靠化妝化到變靚女嘅.
另外波同腳都好緊要,樣唔夠殺就用波同腳轉移視線啦.

係你條戇鳩？

今日你點撻？

問你咩牌頭叫撻朵？

樓主大約自認邊一級先

整完又俾人話整容樣，
轉工都話，留番原本到做點面對其他同事 身材唔靚整完個樣又要整身材，
無底洞啊

問人乜料同撻朵有乜分別？

你有冇雙眼皮

一級美男

否定your face your fate既多數個樣唔會差得去邊
認為肥廋唔影響人地點對你既多數係廋
有好既內心但被外表耽誤既話
唔整容反而係一種浪費

中學好醜 唔識打扮 皮膚又差
身得又高大 更加少人會當你係女仔嚟睇
個人又自卑 一直好唔鐘意同啲男仔講野

離開中學之後 決心學化妝
慢慢開始啲人同你講野語氣唔同左 態度變晒
甚至有個中學同學 專登fb搵我話我靚左約我出去

個下我真係覺得 屌哈 呢個世界真係好撚現實
做個行又係勁睇樣 開始對靚睇得好重 好貪靚
返工出糧就開始狂買化妝品 微整 打瘦面 打高鼻
但而家發現好多野微整整唔到
姐係要開刀個啲 但又唔敢 而家一直覺得自己唔化妝都係好樣衰

個心態而家好難調節 有啲病態

自膠
樓主請答

我都想做靚女

但我係男

正確答案係世界一流人才個樣唔會差得去邊。

返shift真係會返到個人勁殘

識人完全唔靚，但好多人追
因為啲男仔覺得佢心地好

不過有靚女+心地好，一定揀靚女
同埋性格決定命運，靚女+毒一樣少人追

其實有時有啲女仔唔算靚 但係佢地個人有自信
散發出嚟個種氣場係整容解決唔到
不如學下欣賞自己啦

其實最後咪又係睇性格，
就算係靚女但性格仆街，一係中出即飛，一係過三十都搵唔到人埋單。
就算結婚都唔會長久。

認同性格決定命運

有無考慮過箍牙先

咁你點睇頭大嘅人

我都好樣衰 人都唔敢見
仲要係暗蒼肥婆

不過其實女仔只要皮膚ok 唔肥都實有人要！

返工咩都未做 就已經得到好多人鍾意 成個世界都對自己好好

咪又係咁

最主要係男人 唔好將任何女人奉為女神就ok

所謂女神 本來就係錯的terms

世上無女神 只有好/不好的女仔

而好的女仔是經由教育而得來或面世

吊線冇咁永久？

有呢兩樣你執一執已經好靚
我係你就一次過整曬喇
柒一個月好過分幾次柒
加油

IU比起其他明星或者真係唔算靚
但至少佢心地真係好靚

如果整少少嘅話 其實整完兩個禮拜冇人記得係整

希望你唔好整到韓國模組女咁啦

唔知wo，你問我屌靚女嘅感覺我就答到你姐

其實覺得眼ok嘅話個鼻會冇咁柒？

整容一定要整到高允真果種自然
唔好做模組女呀

加油 其實皮膚白已經贏咗好多
祝你越黎越靚 整完恢復得靚

點樣為之無差別對待？
唔通係831黑警嗰啲？

btw，話會無差別對待嘅男人又點會因為你似嗰啲一式一樣嘅韓妹…而鍾意你呀？
靚仔靚女嘅approaching係唔同一般人嘅我覺得，所以搵到自己嗰種嘅就最好

意思啫係睇餸食飯

利申唔識

嘴突靠箍牙最自然 又可以調整好咬合
唔好急於求成

又白又瘦學下打扮已經屈機，你覺得靚個啲女落咗妝可能衰過你

真，最緊要心地善良呢d係比樣衰既人安慰自己用

得閒撩下再聞

好明白樓主
就算做到野 d ger 咪一樣book靚女先
心得好食得架？d仔咪當你妹仔sip時間玩囉
支持樓主 最緊要自己開心
big 4 請假又flexible 有咩所謂

我之前個嘴都突突地 呢家箍左年幾已經變左靚靚下巴仔
利申無用骨釘

好似有一隻新嘅係可以永久

靚女但面大 成日要拎頭髮遮

邊間？吊線不嬲只可以keep到1年至5年

打透明質酸可以拉長面形 睇落塊面就好細

見介紹好似係做削骨/突嘴手術都冇用，先要做正鄂

已經Cool過但改善不大

唔係呀 我眼正常但面嘅下半部分超柒

catgil都有仔。…

cat girl最大問題係肥同皮膚問題 佢五官好正常
你係瘦同白既catgirl應該個樣唔會好差下嘛
瘦+白但又超樣衰既女仔真係幾少見
除非係五官都生得好奇怪+面形問題

我有普通女仔樣夠五官端正真係咁難咩

我都諗緊，但考完試轉走果陣都2x中

要認整過都冇乜所謂，點都好過依加咁

其實身邊人唔會覺得我醜樣 係普妹囉
我眼都ok 臉型幾好 只係真係鼻好矮同高低眼
都試過幾次畀男仔抄牌 但我個人好冇自信
成日覺得人哋係大冒險輸咗定係有隱蔽鏡頭
我有時化完妝都會自我感良好 但同人合照就..

靚女但唔多朋友好少見喎

之前係旺角見到有個女仔對腳係正到仆街唔係一般嘅正 從來未見過腳型係靚到咁仲要短裙 又白又滑 勁想屌

突嘴預2000萬won
正顎預2500萬won up

以上包哂機票+酒店+住院+手術費

下顎都會比較突出 呢樣我都唔清楚，睇案例有啲人係下巴後縮，但有人係下巴勁出

快啲溫書啦 聽日考啦

會好撚煩
個個望住你幻想屌緊你/含撚既樣

高須__ __ ？日本整真係好貴

15x, 5x公斤點樣唔係水桶腰呀

我都係夠錢就去整容
都係要做正顎 希望身體撐得住

整咗咩？

No 直彥 原本諗住搵佢 冇期

減肥、執下個look已經幫到好多
唔好俾咁多藉口自己

樓主 腮骨好闊? 女仔 皮膚好 白 眼正常 好難差

骨性突嘴係好難搞

其實同樣地 生到八兩金 咁都好難有人同你講心
唔係冇 但要搵

女人一定冇男人咁睇外表
出街都係靚女拖柒頭多

記得ViuTV 脫獨工程個個Vivian

點撿呀...

想講今時今日
真係少左好多醜女
唔靚都睇得順眼
D 妝 打扮趨向一致 韓風

作為男人真係要企硬d 唔好比佢地吊高黎賣

身邊有唔少生得矮（165 cm左右)+唔靚仔嘅朋友，但女朋友係同佢哋差唔多高嘅靚女

男人有事業/口才好已經夠啦

真啊，樓主都話佢有朋友笑過佢樣衰而佢好介意
咁佢朋友知佢整容 再笑佢整容
樓主到時咪仲介意
仲要如果你真係整得靚，到時真係變都有好多男仔做你隻兵，你嗰啲朋友又一定會唔抵得
到時周街唱你係整容雞，以前好樣衰
咁樓主一世都走唔出陰影

點解唔考慮下箍牙？

事業 口才 大部分咪又係天生
家長既職業 家庭自細既教育 小朋友讀咩學校
呢d已經決定左9成你既事業同口才去到邊

骨有問題cool牙都搞唔掂

認同 心地好重要 所以好多靚女一樣比人飛

但係唔靚連比人飛既機會都冇

同男朋友做愛太雞了 要同陌生人做先得

見到啲男人話化下妝美下容減肥做運動換副con就得
就好似去少啲旅行就買副樓咁

打落下巴到？但塊面方應該削骨先救到

心地唔靚 識演都得

C打係下顎好突出？呢個好似真係要做手術先ok
祝c打好運

記住同未來男朋友担白

可以努力嘅地方努力下
唔好盲目追求韓風

我好樣衰 皮膚極差 頭髮又唔多
格硬化妝都遮唔到
格硬染髮留長仲柒

自自然然打扮少少就算
最緊要適合自己同調整心態
唔代表可以懶
但唔好盲目追求完美

你黃既話就冇所謂啦，上前線大把巴打簡，藍既話我祝你整容失敗

反而覺得靚女唔洗成日做愛，有其他野玩，俾人溝仲好玩

見到自己開po咁

係呀 唯一擔心係咁

我都好想整容但屋企人唔鍾意
先斬後奏好似好仆街

係香港
係女就會有男朋友

講到自己同佢好熟咁

絲打皮膚差真係另一個大煩惱...仲要有錢同勤力都救唔番..化妝化完都遮唔到仲要勁厚粉

個人靚 自然說會覺得佢心地好

識親靚女都食得好健康

比人溝比人溝 喪比人溝

catgirl 又白又瘦既話無咩問題嫁wor
你有無示意圖貼出黎睇

樓豬你朋友笑得你樣衰把口都唔好得去邊啦，唔好妄想佢地唔會笑你整容
女人見你衰過佢都會可憐下你但當你整得靚過佢地佢地只會因為妒忌而係背後踩你踩得仲勁
結論：識過d心地好既朋友啦

...關你屋企人咩事。
整完改變一世

想j

同埋佢地依加無惡意係因為你樣衰對佢地無威脅姐
善良既就唔會拎人痛處取笑啦邊有女人中意比人笑樣衰嫁

其實cat girl 唔樣衰
正常樣

靚女成日被人話好多異性朋友
其實經常被誤會
都係毒撚一個

識親個d大部分都好低調

如果係瘦嘅話

唔好成日拎最柒個啲出黎做例子

香港地，醜女只要有個閪都大把人溝，你驚乜吖
扑嘢嗰陣，叫佢望住你個樣都仲得

試下打扮下先
唔得再微整啦
女仔肯執下 唔會差得去邊嘅
除非個樣真係k型姐

寧願醜住畀人笑
定靚住畀人笑

同男朋友瘋狂做愛

連登少左呢兩個字係爭緊啲

支持整容
早啲整早啲享受

相你老母 用念力整容?

樣無得變，但身型，打扮，氣質係可以靠努力。加油呀絲打唔好剩係埋怨

呢樣嘢要由有意識就開始做起先有效，有人一開眼就有，有人成世都無。

試下慢慢改變自己，做運動改善身形、曬下太陽令自己健康D、學下著衫儀容、剪個適合自己既髮型...除咗高度無得改之外都無話一定唔得個喎。不過其實女仔大腦結構同男仔唔同，佢地比較重視溝通，反而你既外表是其次。老土都要講，男仔膽大心細面皮厚係鐵律，失敗多幾次就會翻盤，加油，You can do it!

i have got u in my 閪

一放工返到屋企就畀我捉實對手奶暈哂全身再係咁用手指撩粒豆豆然後捉實佢個頭逼佢擘大口含撚含到咁上下就擘大對腳畀我條巨龍進入佢又窄又濕既粉紅色小穴不斷出出入入最後中出一齊沖涼訓教

我女朋友真係好靚女佢除咗畀我屌到爽到想死之外我唔知佢有咩感覺

利申ff

咁你又啱

冇乜特別 冇特別多朋友 黎黎去去都係個幾個
成日啲人睇你個樣 就會先入為主 覺得你有公主病 死港女 通常好少人主動yo你

乜9

要喺好細個嘅時候對住塊鏡，用念力諗住自己個樣，史稱諗樣。

Regarding this, please contact my wife, she's really beautiful.

但咁做條頸睇落會變短

我都成日俾fd笑我柒
但係都可以俾小小自信自己㗎嘛

整之前不如學下化妝先
有好多人化完妝都好似整咗容咁
睇落好似素顏美人咁但其實背後化咗成一兩個鐘頭妝

男人睇歷練
女人係睇外貌

女人心地同外貌的確係有關
但唔係d傻鳩咁覺得靚女心地多數唔好，醜女就一定會修心養性

阿叔我成世人見咁多女人，靚女+心地好絕對機會大過醜女+心地好，而醜女+心地唔好係壓倒性咁多

你係靚女，人人見你都心情好面口好，生活冇乜壓力，社交黎得自然，自不然個心情靚，心情靚慣自不然心地好，心地唔好果d就真係本質唔好喇

你係醜女，樓下看更都唔係咁想同你打招呼，男人對你冇企圖自然生活壓力大d，個內心經常諗d無謂野，教養唔夠好，經歷唔夠強，內心唔堅強既話自不然妒忌心重，自卑感強烈，冇野好slow自然收收埋埋，社交孤寡自然性格乖僻，醜女係有心地好，但可以發覺呢d人醜極有限，內心好會響儀態，姿容表現出黎，所以心地好的話靚女會越黎越靚，醜女稱唔上係醜女

如果真係醜到好介意，或者對某個部位有異常既執著，整整佢唔係大問題，社會就係咁，好少人做到完全唔受外界影響，更多既係響你成長到唔受外界影響之前，就頂唔順變左質，同齡又好，世姪又好，見過唔少女仔個本質係好，細個時性格ok，但肥醜兩大問題，令呢d女仔大個左斯斯縮縮，性格缺陷，真係見太多，所以我真係唔反對細執，甚至幫仔女細執，人愛美厭醜係天性，你要我愛醜女，堅係難

但真係再攪清楚，內在會俾你姿容既提升，在乎靚必面要對美有自己既見解，古今中外真正靚女既人，佢地都注重自己既儀態同凸顯自己好既地方，識靚，識顯示自己靚既一面先係長久，整容只係將自己變成千篇一律既外貌，將條起跑線拉到常人水平，而唔會靠到整容變真正既靚女，唔好依賴，唔好過度

Helo never mind

係2019呢個世代 整容仲係啲咩大不了嘅事？
係台灣日本已經普遍到
一生人淨係活一次
整完你只會後悔自己點解唔早啲整早啲靚
真係唔需要理你啲朋友點睇 你整完靚過佢哋咁多 佢哋又冇勇氣去整 一定妒忌你後天變靚 唔通你成世為左顧忌人哋嘅眼光 而老左後悔咩？

見過有人本身4分 整完容之後上到7.5分
佢整左個眼綜合 再整高個鼻輪廓已經出晒嚟
當然佢係個好成功既例子 但
個底太唔好既 唔好expect 會升太多分 但升1.2分唔難
好多女仔唔係個樣唔係特別標緻靚 只係皮膚好同識打扮化妝
樓主努力䕶下膚 做足資料搜集整整容 參考下啲人點着衫 已經可以差好遠

越比人讚得多就會越會投資得多錢落衣著打扮，係惡性循環，所以最緊要係由自己肯定自己嘅價值，而唔係人哋

靚女多數變左牛肺
至少你仲係一線鮑

到底屌靚女係咩感覺？

用兩個鐘易容 你都會係靚女
有眼耳口鼻就得

我係令女唔覺有咩特別
如果可以想換份Big 4

好想知笑人嗰啲咩心態
仲要自己又唔係靚但又最多野講

有無去美容院

做Big 4一啲都唔值得羨慕喎⋯
靚女去到interview基本上一定請

咁易咩 非三大商科靚女請唔請？（無波）

同事非三大仲多過三大⋯

我比較羨慕你 其實樣唔代表一切 希望你有番少少自信 人始終會老 無必要因為其他人既評價去改變自己 心地好最重要 因為你外貌而中意你既人 我覺得唔要都罷 我遇過好多 第一次見面就話想我做佢女朋友 我問點解中意我 都係是但比個答案我 後來我對戀愛都開始麻木 有時會諗唔係因為樣 我或者唔會浪費太多時間係感情方面 都唔會因此而自卑 當你係靚女個陣 你就會覺得未夠靚 好樣衰 我成日都好自卑 成日都係到喊 覺得自己似玩具

加油呀絲打係fg?
big 4每年都請好多人，今年冇offer咪下年再報，或者可以做住2nd tier 再轉番入去

我想靚其實唔係為咗拍拖，主要係過唔到自己果關⋯ 我想打扮想著靚衫，去旅行可以影靚相，可以同朋友影合照

靚係為咗滿足自己㗎

咁都係好事 好佩服你有咁既勇氣 不過其實而家好多P圖都可以修到好令

個人覺得P圖嘅話就冇意思

既然你都決定左 開心想點都得

覺得整咗好對佢唔住
又會覺得好似呃人咁
個人有啲守舊？保守？對唔住

其實主要都係衣著 普通女仔如果着衫好少少 俾人感覺都會靚啲！

Agger 啲八婆肯定周圍唱你整容

其實真係想整容就去馬
個樣係你自己 唔駛理d人點睇你 自己開心就得

有時大時大節用心啲打扮，化下靚妝，著靚裙，真係會一日有幾次有男士幫手hold門世界上無醜女人，只有懶女人，加油

到左35歲 大家都係做師奶呀嬋

Cat girl 都有人要啦
當然如果樓主目標係搵高大靚仔就直接去整容啦

鼻同眼個啲慢慢化妝誇少少
等人地習慣下 同之後都有個籍口話化妝唔同咗
其他咪學明星咁話cool完牙整完牙好睇咗

已經諗好邊度做？
整容好講個醫生既審美，考慮清楚呀

靚女->有人想屌
樣衰->
明有乜分別未

見過有啲女仔唔係靚，但性格好好，令你唔會去諗佢樣唔樣衰既問題，因為你內心會覺得人地咁好你竟然覺得佢柒真係好衰

有去過做facial 但唔做仲好我基本上咩方法都試過哂

係想遮啲咩先 黑眼圈？
如果皮膚暗啞有斑有印咪做m22/皮秒
暗瘡嚴重咪食A酸

咁講又真係好衰

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

仲睇緊太多醫生好難揀，睇案例又好因人而異
唔想整完仲要搵好多醫生修復幾次

我係暗瘡嚴重,超級敏感肌但唔食得a酸

點解 身體受唔到A酸？
咁都幾難搞

咁衰...咁嘅朋友唔要都罷佢地好靚咩

又醜樣又做垃圾工有無人可憐下
返左兩個月shift 老了十年又肥左十磅

樓豬白加瘦，仲要眼ok 都覺得自己樣衰，咁應該係嘴同面型出事

下把如果突出呢啲靠化妝搞唔掂

係呀 你知a酸食完好多副作用啦 兩個醫生評估完都話我唔啱食除左身體受唔住,佢地話驚我情緒崩潰

我女朋友啱啱整嗰間幾正近排少左遲到

大家不推文呀

同意樣靚但格衰已經唔想同佢相處

你想整邊部分

就算係普通既靚女
都會有自己想不斷完善既地方
係街望到其他更加靚既女仔
會好羨慕佢哋點解咁靚

比你識穿咗

我嘴突仲顯得鼻好扁但明明有啲鼻樑

主要鼻同嘴/輪廓
眼嘅話想開外眼角加眼臉上置整大啲

眼臉下置

你已經好好

呢兩個朋友都friend 嘅，佢哋中心思想係想話我性格好，但咁啱講到呢句好撚hurt

佢哋係想講我性格好好，因為我個樣嘅話唔會同我可以去到咁friend，甚或唔會想識

整鼻一眼就睇得出，如果真係整做正顎手術就夠。

你個樣好差咩揀朋友點會睇樣行先揀朋友一定性格行先。

14歲就闊過西隧

我都好唔鐘意自己個嘴 嘴突又無唇形又偏厚 覺得好唔靚
箍緊牙希望箍完會有改善 箍緊過程都覺得個嘴比以前睇落細咗薄咗啲 但都仲係無乜唇形好唔靚
但又無勇氣去整 絲打如果有勇氣 下定決心就去做啦 人生係自己的
我之前研究見台灣其實整唇/微笑唇嗰啲都幾好 好自然 都係可以改善到嘴突情況

有無 d 例子?
周潤發都有整

參考呂珍九、金宇彬
google search「醜帥」
韓國人眼距仲勁，做埋明星
所以層主可以自信d，你一定有自己一片天
男人keep下乾淨再學下衣著、大方自信談吐

粗框眼鏡的確有幫助
再激d 可以畫眼頭減少眼距